nhanh main

nhanh develop 
release v1 
- Nhánh chính
  + main: nhánh chính và chạy sản phẩm đã test và chạy cho khách hàng
  + develop: nhánh chính là nhánh phát triển các chức năng, nhánh này có code chứa chức năng nhiều hơn hoặc băngf nhánh chính

- nhánh chức năng :
    - feature/name_of_feature : nhánh chức năng, các chức năng phát triển và đựơc tách ra từ develop, merge vào develop. 
    ví dụ: feature/login .
- nhánh release: 
    - release/vx.x.x: x là số, nhánh release chúc năng, tách từ develop merge vào develop và main
    ví dụ: release/v1.1.1
- nhánh fix: 
    - hofix/vx.x.x: sửa lỗi trên production, tách ra từ main và merge và main và develop
    ví dụ: hotfix/v1.2.3: 
- tag: gắn vào main và có số là:
 - vx.x1.x2: v là version, x: số release, x1 là relase, x2 là số hotfix
 ví dụ: 
